Reddit散戶大戰大麻

大家驚唔驚佢變成GME 2.0
利申 SH緊tlry同SNDL

不如試下唔好濫用sh呢個字

散戶只要過夜就算sh
所以唔算濫用

劇本已寫好。。最大V

起碼去返14蚊

都要等多兩季
你等到？

係就快
0.7 9000股